點睇吉野家生意明顯差左好多 美心MX 好似無事發生咁

吉野家出埋25蚊大牛飯都唔撚掂

吉野家本身多後生食
美心果d廢老多

因為美心不嬲都冇人食

等摺啦

正解

好能多下

starbucks班文青又咪排晒隊

冇人去撚知

美心其他品牌咪一樣大把後生排住隊食

Simplylife ...etc.

唔講政治，講衛生
食吉野家等於食屎 佐敦上海街嗰間真係好污糟

酒樓D租咁貴 佢地死頂姐

美心好多中菜

每日都要飲一杯

抵制吉野家已經係習慣 同埋睇下美心全部廢老

Cova simplylife千兩果啲搵個廢老都難

美心MX不嬲劣食

元氣都唔愁冇客 大把後生仔排

因為本身都係劣食
幾條肥牛加些少洋蔥再加個汁嘅飯收你幾十蚊

係我哋做得唔夠多

其實罷食美心真係基本

做開飲食間間都差唔多 只係爭在有冇畀你哋見到啫

仲有，有d人覺得美心係比老妖婆伏佐

元氣其實好撚劣 有咩好排

食開哦媽家姐

去開燒臘檔食omakase

元氣真係好撚難食

得個平字

都唔係平

壽司黎講算平既

食百佳果啲好過

@咩咩妹

美心 真係好難食

完全比唔上 大家樂同大快活

但平DD

一日唔收番元氣同starfuck嗰經營權美心都唔撚會執啦

戒唔到元氣同starbuck
而家一個禮拜起碼食5餐
以前朝早一定食starbuck
而家戒緊

元氣丼丼屋starbuck多返人

飲左starbuck十年，最多捐返錢比星火

平有爭鮮 中價壽司郎/UNY/Apita
全部都唔會太差 做乜仲食元氣

元氣個三文魚湯真係超正
一個禮拜最少飲兩碗

6月之前都係咁 難食
我都唔明美心mx 點解會有人食
屌你做左咁多年
大快活大家樂都總有d 野做到熟手 有d 方法 入得口
美心真係一路走來 始終唔得

美心mx都有d餐幾好食
不過真係好少食係真 間唔中先去

海南雞飯

雖然我都係咁諗
但打緊仗 軍心要一致
就算佢可能比人伏 都要繼續罷
如果唔係會有示弱既感覺

唉屌罷個食都唔得，冇决心唔會成功。。。

我都覺得唔關美心事，所以我照食千兩

因為AE卡有6折

香港老人飲茶文化根深蒂固,美心算係香港好茶樓,好難改變

好難戒，有時去遊行都忍唔住飲杯喜茶

元氣好撚正每個月起碼食2-3次vip ac都有幾個但屌你老母臭西 支持警察開槍點撚柒再幫襯呀

屌你老尾把撚

見到喜茶嗰啲芝芝乜鳩都唔開胃

美心係出事前已冇食
真係好撚難食

之前唔係有人提議見到有人排隊買喜茶starbucks就埋去屌到佢唔敢買架咩冇左件事

ATL 返工好多人食

芝芝芒芒好正和

本身都唔食 唔叫罷

駁5刀...

要排隊既咩

今晚見

其實美心個早鳥火鍋真心好抵食 懷疑佢做蝕本生意
而家keep住一個禮拜食兩三次 就嚟食到佢破產

吉野家仲有好多人食

好波！手足加油 💪 我尋日都有去食 其實幾好食 希望越來越多香港人去食 令到美心執笠

［香港人權與民主法案］外媒揭香港區選結果 促成特朗普簽署法案

話區選冇用嘅白兵 storyteller 幾時死？

馬鞍山有好多 on9仔食，明明難食到仆街

美心好撚平 午市搞緊35蚊見好多廢老食

因為區選完左 法案又過左
天下太平

因為吉野家本身真係好撚難食

明明標題講緊美心MX...

早兩日經過蘇屋見到美心好撚多人打邊爐，痴撚線

係
盲反唔識嘢

大快活55

大快活個扒餐都有早雀優惠

第一次飲完覺得個人上晒電咁 好過red bull

屌你老味，個 post 變咗美心打手 post

米盲反la

講事實

吉野家遲下會復活 咁好食

以前買親生日蛋糕都買cova
依家不了

點會食吉野同美心..大把選擇..

吉野家係本身難食

叫個弱智陳議員搞搞佢

庇護工場出黎，你期望佢做到野？

死5毛又帶風向
蝕本生意你做呀 on9

琴日見到有個後生仔同我一樣
特登入吉野家禁電話
禁足半個鐘先走

Are you 50 cent? How can you say something so humiliating to someone you don’t know? Shame on you.

呢個係事實，只係你地唔願聽

其實生意已經少左
只係其他業務拉上補下

上次同fd食飯，佢地約左simply life,果斷放左飛機

美心mx 又貴又唔好食
我食大快活唔撚好

睇佢頂到幾耐

比之前其實少咗好多

支企更加要嚴正執法
特別係直屬國務院既旅行社

幾隻知名五毛圍爐啫

我個區人多撚到早午晚爆曬

吉野家衛生差到免費請我都唔食

加藤屋好食過吉野家 麻辣牛肉特盛
美心吉野家呢啲狗也不屌
手足一定識揀

屌食大快活啦

吉野家自從有打邊爐就好污糟，d 檯痴lup lup

同佢地講間野有老鼠轉第二間咪得囉